一人N首陰柔嘅歌

舉例說明：

Fruits Basket OP1 - For Fruits Basket

侵略！イカ娘 - ED1. メタメリズム

點兔ED2 - 日常デコレーション

牧野由依 - ふわふわ♪

黃齡 - 靈魂伴侶

數碼暴龍OST - 勝利〜善のテーマ～

魔法少女小圓ED - また あした

瞓唔著

哦